18分 英文1咗

Retake

黃狗屎軟

Ive welcome you

因為1入唔到IVE喎

去讀毅進

依加係用best5 定起碼6科黎計

都要夠33222 or 22222

專心retake中英文，目標拎兩隻3

英文好迷茫 ， 夠竟點做可以1升3

3升5既例子就多
1升3係好難
加油

補習啦，操卷啦，溫習果陣丟撚左部電話佢，你愈憎果科就愈會逃避，再有野係隔離分心根本入唔到腦

英文補下習 背下vocab 得閒聽下英文歌 睇吓英文電視電影（加英文字幕）
就會進步得好快～

retake

我考咗三次都係2
點樣可以拎到1

仲要係語文科

Band3 學生 攞到1已經好好

每日要set目標，達到目標就獎勵下自己，例如休一日息。溫書時間唔使太長，3－4個鐘就夠

Best 5 就算啦
人地睇4C+1 囉

姐係得15分，讀ive 啦